十一。六區開花

「你還記得嗎？」

十一國殤 六區開花

舊post，好懷念同大家熱血抗爭既日子🔥🔥🔥

黎緊今年既十。一
唔知又會點呢？

推

賀佢老母

最重要唔好情感勒索

而家呢個形勢邊有可能重覆上年咁

話比大家知抗爭未完，一定要保持熱度

希望知道邊度有慶祝活動

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

其實我想問客觀現實仲有咩作用
其實無人會覺得已完
但咁搞只會俾班popo 9拉

六區和理非都滿足

要轉型

中共
happy birthday ...
2百萬人慶祝

手足歸位

咁就一年，時間過得好快

舊年

和你賞月

開佢老母花

賀佢老味

十一，賀佢老母

好多勇武轉型做左和理非

和你賞月,慶團圓,賀你老母

How？

乾淨行街街賀一賀佢囉

lm有人利申五毛pr公司分化撚
再有人中立撚上身分析情況話好危險唔值得出，專心打國際線先係正路
同埋有好奇撚問有無人答到佢街頭抗爭而家仲有咩用

98

去公園活動下
夠膽就lock down全部公園

中秋賞月大行動 合情合理

大師兄

樓主等比人拉了

9月6都拉得太多人
想個10月1會點攪

賀中秋

中秋實有人出街玩喎

每次最後果句都係 武運昌隆

賀佢老母
中秋

出街賀國慶

推呀！！！

唔好淨係提出問題

抄

加埋食黃店簽聯署係主線
街頭抗爭係送頭
鬥長命同送美國子彈

樓住可唔可以pin

冇乜人知 101有tg grp
要推俾大家知

唔係問題嚟，佢只係用反問嚟陳述事實

乜嘢形勢？唔明

上熱門第一好冇

拉

十一怒食黃店, 點睇? 可以話比國際知香港人未放棄之餘, 又可以食飽飽, 最緊要係0風險, 支持請比like

ready

[quote]光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立[quote]

仲有係窗口掛黑衫
係屋企睇live 畀嬲

一齊賞月，食月餅

101 槍殺人

打錯圖案

成日問有咩用有咩用 咁612有咩用？中大一戰有咩用？poly有咩用？揾夠籍口俾自己咩未？成日靠勇武 你地成日猶豫真係抵勇武唔肯出嚟

到時一定會

其實係

唔好意思借個位

國民教育重返 巴打們我地仲有咩方法對抗...

到底有冇巴打知道教育就快死
一個星期內 有學校將「唱國歌」變為功課
有學生
因為「光時」slogan比人停學 勸埋佢退學

St paul ethics仲直接
開宗名義將國安法加入課程內容

香港教育好快玩完 我地仲有冇方法對抗？

巴打好提議比有事出唔到黎嘅手足都可以有份參與同表態

香港人 報仇

唔好on9

六區和理
賀佢老母

依家食黃店先係革命要做嘅野, 勇武淨係識叫人出嚟COVER 送頭, 不了

六區齊賞月 食月餅🥮

上年都話搞得成
依家有班撚屌乜撚都話送頭

睇下情況再用你呢句嘢啦

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

成日話要保持熱度 要幾on9先講依d說話 好心啦畀狗拉又唔係你 你緊係講得容易

冇槍呀, 都係恕食黃店支持下咪算, 唔使咁認真嘅

有朝一日黑警入黃店拉人話班食客違反黨安法，班垃圾就開始話食黃店係送頭

仲之未離開香港就係送頭

Push

和理非一齊出黎湊下人數，唱歌叫下口號，又唔係叫你帶文具出，有幾難

如果咁都驚咁以後咪拎抗爭啦

果日集夠氣
我地殺上支那救返十二手足

香港人 救人！

最簡單既嘢偏偏少人做

信我
班送頭撚會話掛黑衫 = 畀黑警知你住邊 = 送頭

放心，到時cctoy自然有其他方法叫人委曲求全㗎啦

同意巴打，建議大家一齊念力救港，總有一日會天降民主比香港人

都未完

lm又嚟情感勒索
準備俾人話5毛啦

下？乜唔叫人出嗰班先係cctoy 咩？

人多，狗就會撤，未出既人快出，多你一個好多

搞活動就話水人出去
唔搞就話靜，抗爭已完
你玩晒啦

公道啲
兩班人嚟

十月一，賀佢老母

612係要阻止當日二讀，
中大係啲狗自己攻入去，
Poly直頭損敵100，自損10000，
仲好意思問有咩用

事實係好難聽，
但係你哋拉埋勇武嚟講係冇用，
反對繼續街頭抗爭嘅人就係唔想勇武再出嚟畀狗打

cctoy最叻委曲求全，留名等睇食黃店都犯國安法果時 Cctoy手足有咩妙計

國安法，已經成功令香港人變哂奴隸啦
大家都係抗爭? 不了。

疫情令到民陣/民集申請唔到遊行，都係一個原因令人唔敢出

知唔知點解？

真係唔怪得你要為左3皮野就入政府做狗既

賞月賀佢老母

星期一準時返工呀

起來，不願做奴隸的人民

林鄭用疫症嚟打壓香港人好成功令到啲和理非唔出嚟，不過唔緊要，平時可以食黃店補返數，打和啦

我估係因為被拉過一次，再拉就大獲

始終有一日終要解除，一解除民陣實會入紙，到時就見真章，冇得唔批不反

係，香港仲有集會同言論自由，我地一齊等疫情完咗一齊出嚟

支持！

捉鬼撚

屌你老母 次次都係呢段嘢悶唔悶啊

屯門打到班狗返大會堂
睇live

中秋獅子山激光夜

咁係咪諗唔到答案就一定唔可以提出問題?

中秋就要一齊慶祝同賞月

扮咩，你哋出完咪又係第二日準時返工

到時一係封山，一係未上山就拉晒

試下做個負責任既人 你唔好同我咁大個人識諗 識分析個d
你叫人出你自己都有責任架 96個搞手畀狗咬啦

今年再嚟？

我出街賀國慶都拉既 班黑警就犯左國安法 反對興祝國慶 死罪

推呢個

可唔可以衡量下代價同埋收益先決定叫唔叫人出去?你依家出去人哋俾人拉犯國安法/暴動/非法集結真係可以搞到人哋冇咗成10+年, 得到嘅收益只係幾日嘅傳媒報道同埋tweet,值得咩? 而家同舊年嘅情況真係唔同, 關於香港嘅示威唔會再上國際新聞嘅頭條, 淨係睇吓bbc/reddit/cnn/fox 比較下上年同埋今年就知. 你真係想人聽你出去跟住冇咗10年淨係換取得幾條新聞?

有班反對嘅人唔淨止反對勇武再出嚟俾狗打 而係真心反對任何街頭行動 話全部街頭行動都係送頭

普通彩虹戰衣，行街姐，咩裝都冇，又唔係叫你勇武full gear

點解咁多連登仔想水人出去俾人拉, 完全冇做過代價/收益分析? 搞到人哋要坐10年以上就係為咗幾日新聞?

行街就話送頭

如果港共一直唔批遊行，咁點算?
大家係咪要等對方批准?

你同我講有乜嘢用?我梗係知啦, 但係啲狗,紅官會睬你咁多咩?上次嗰幾次”行街”都有大把人就算係淨係着街坊裝都俾人拉咗.

好

我想問自從國安法立左之後有幾多次手足俾人拉係可以”出嚟行街”嘅原因就得啦唔使俾人拉?

喺屋企匿到2047

唔好曬時間同班傻鳩勞氣我成個post D人block曬咁濟

巴打唔好嬲，依家冇得出街 怒食黃店咪得，再唔係就係窗口掛黑衫，最緊要留住條命先可以齊齊入集中營

又係你好心你啦得閒轉下名啦我都認得你啦

巴打玩單機？

你一定係終極冷氣師

食黃店抗爭算 遊行會被拉不了

轉左又會問我點解轉㗎啦

你咁勁點解仲未俾人拉?

咁你用過第二個Account la

引推手足出去 PR狗又開post

推 國殤國殤

連登a/c一千蚊一個，我一個回覆先$0.5，有排都未轉到

見上面啲軍師真係好鍾意人出去淨係識得係咁提勇武 你唔好同我講整路障打爛幾塊玻璃就叫係 如果係呢個原因出去你都係唔好出去 一陣又俾人告暴動又要入去坐俾人打 根本成本高

如果你同我講而家出去就算有人俾人拉換返嚟嘅收益係 80%可以光復到香港咁我就打死都出去, 問題係而家出去根本唔會有機會推翻到個政權, 但係個後果一樣咁大, 做個好簡單嘅cost benefit analysis就知道真係唔抵

18區好啲
放邊去同走

同意，上邊成班送頭師，怒食黃店同怒買蘋果算啦，成本低，效果高

無，但係咁代表我地要跪？

上年成地溪錢好震撼

其實可以有兩個意見一係提議人出一係提議人5出, 你是但覺得一邊係啱我都唔會覺得你有問題,因為起碼你有contribute自己個意見同埋諗法, 好似你呢啲咁嘅戇鳩仔成日玩膠放負擦存在感, 真係仲冇用過啲冷氣軍師

Cctoy最叻委曲求全，港共要你含撚，但cctoy手足可以教你用利瀨，又贏

開post叫人出唔係問題 但唔該唔好情感勒索 話要保持熱度 同埋要負起搞手既責任 你唔好以為係連登開post d狗會跟唔到先得架 認真d對件事好嗎？ 樓主仲天真到彩虹戰衣無事 依種on9想法咪害死人囉 你要記住連登係有好多人睇緊架

咪叫大家怒食黃店抗共囉

冇人出嚟就代表跪咗?就算而家一切回復返正常完全冇遊行大家嘅心態根本唔會返返去2019之前. 都一早話咗民意大家都睇到大家都咁唔撚鍾意政府, 只不過大家做到嘅嘢真係越來越少呢個係事實. 你諗吓如果今次出咗嚟有人俾人拉咗你會想見到?我哋又會得到啲乜嘢收益?

得啦得啦繼續吠啦乖啦乖啦

因為我食黃店抗爭 人無事先做到世界冠軍麻
之後儲筆錢移民外國抗爭

Agreed!

中秋節，加入四眼跑步團啦

係嘅 收到

唔知以為你全職抗爭

我真心真係唔想再見到有人俾人拉淨係為咗新聞, 真係就係咁簡單

希望樓主唔係下一個香城兒登仔件 如果唔係照blk

風雨不改

冇一個願意上街嘅人會因為你講完就唔上街
你說服緊嘅係嗰班唔上唔落嘅人
說服到佢地唔出
等會出既人更容易被pin

會出嘅人被pin被咬
你睇完新聞又更有理由更聲大大話叫人唔好送頭

你呢種人之所以可怕
係因為你做緊負戰力
仲以為自己做緊好事

講緊疫情完左之後呀

所以我唔諗住今晚出post同人講點解我喺而家嘅一個階段支持人出去. 我等10.1完咗之後我先會出post. 我真係好唔明點解要stuck 係呢一個有人叫人出去因為好驚冇民意\運動熱情降低跟住有人真係出咗嚟搞到俾人拉咗跟住大家又好唔開心. 因為咁樣而唔支持人出嚟就俾人話係放負, 上面嗰條tony就係放負啦.

無錯我地心態無跪但係你唔講邊個知？
無錯係有好多人俾狗咬但係我認為呢個係製造不確定性嘅其中一個手段，不確定性一多政權就越容易犯錯，遠嘅唔講淨係講細路女俾狗壓嗰單，有邊個估到國際間咁多人關注？
我地面對嘅係支共，唔係當年東德共產黨，唔好妄想我方完全無損失就能夠光復

冇獨立思考都幫佢唔到

唔通我出街食飯又要同你報告咩

一定要推 屌你老母

咁我想問就算嗰班人出咗嚟係唔係嗰班人係唔係就係所有人都唔會俾人拉? 你真係仲係覺得仲係人數嘅問題?

佢地又要吹人出黎
炮製一堆細路/婦女/老人比黑警恰既畫面
到果晚搞手就會話辛苦大家 今日畫面好靚可以上twitter打國際線

抗爭已完

錯
我覺得完左
始終大家冇咁熱情啦

但上次係班人坐喺電腦前笑出嘅人送頭多啲 點都好 會出去嘅人已經唔會睇連登 一係就冷氣軍師叫人出 一係就冷氣軍師笑人送頭 有活動真係唔好睇連登

知
比和理非賣左
仲出嚟把撚
真係打果堆一係比人拉撚哂一係灰撚哂啦
話我五毛我都係咁話

德國係一個國家, west/ east germany講緊嘅係德國vs ussr, 就算你話細啲嘅衛星國都係,捷克/波蘭etc.. 全部都係國家vs 國家. 蘇聯對衛星國同埋德國嘅滲透都冇中國對香港嘅滲透一半, 講緊嘅滲透唔單只係軍力, 而係經濟,文化,人民等等, 當年捷克共和國同蘇聯癡得咁埋蘇聯都唔會講捷克共和國係蘇聯嘅一部份, 只不過係一個”衛星國”, 你睇返香港同中國其實真係好難同佢地比較. 你問我我會話當年東歐國家vs ussr 係打緊50/60%成功獨立. 香港同中國我會話>20%, 入面仲要大多數係因為有國際幫手先會成功. 我唔係唔支持有犧牲同埋損失, 如果我可以揀冇好多條人命包括我去換取香港獨立我都會支持, 但係如果你係想令到個政府unstable你可以做好多嘢例如係打國際戰線(制裁,取消特別待遇 etc) 你做出嚟搞亂政府嘅成果一定大好多,大過有人喺街上面示威, 你都識講我哋自己人都知道我哋自己個心態都冇變過,不嬲都冇變過, 唔知嘅只會有外國人同埋國際. 既然係咁點解唔做多啲國際戰線攞注意呢?

仲開花都叫轉型

今年十一又想響國際搶focus?
中央會嬲

你問得出呢句
好似呢一年嚟都冇撚上過街咁

亦都證明你根本冇follow 被捕手足嘅情況
你只係睇完新聞有小小情緒就喺連登廢噏

唔該你搞清楚少人送頭嗰啲根本唔同唔支持人出去嗰啲, 嗰啲放負玩膠lun完全冇 contribute任何meaningful嘅諗法

定係你冇睇清楚?你有冇見過啲紅官點樣判?

完咗就要批你?
巴打係咪唔記得咗上年既事?

由2月3月開始次撚次都見到依句
搞行動唔係問題但係唔撚好用埋啲戇鳩原因

你真係仲覺得人數可以仲保護到大家你就真係害死緊人, 我唔使喺呢一度convince你, 啲人見到我同你嘅對話自己會落到定論

的確很懷念 Bro

你講呀？
有幾多單行人路上告非法集結嘅上左court呀？
喺tg group 搵d case 嚟大家討論下
洗唔洗我俾條tg link 你

你轉咗啲咩型？

個個諗嘅嘢唔同 佢哋覺得出去仲有用嘅 你走去笑人送頭咪仲反感 唔係自己嗰套先係啱㗎 你可以唔同意人咁做 但笑人嗰班柒頭真係狗都不如

遊行不了 一人一個燈籠行街慶中秋好過喇

分清楚啲啦, 你搵搵上面tony stark嗰啲留言就知道乜嘢叫笑人出嚟狗都不如

咁又用因為會出現暴力行為而唔批，咁以後唔洗搞遊行，仲講咩有遊行集會自由

ager

巴打咪誤會 我一直都淨係屌緊嗰班冷嘲熱諷撚同班死熱狗

根本就係
我想出冇人阻到我
我唔出嘅日日洗版都動搖唔到我

班傻9成日以為其他人出係因為受人煽動，佢地先應該反省下自己係咪畀藍屍文宣洗腦

今日行動好成功走得，比人拉左，叫左一早走架啦

真係好撚憎嗰啲嘲笑撚以為自己好好笑, 跟住成日借啲意黐埋(淨係而家)唔支持人出去嘅人, 呢啲人真係俾人ban我都唔撚傷心

Ignore佢就得啦 呢啲人上嚟搵存在感 你理佢佢仲開心 用佢哋邏輯 如果班狗見人著黑衫就拉 佢哋會照笑人著黑衫係送頭

好
見你下面話你所有comment都係針對水人出去嗰啲 不過好可惜我唔係 唔想出嘅我絕對明白 都支持你地繼續唔出 不過心態上千祈唔好習慣極權統治

aiii

樓主係屋企點人數

我只係記得上年十一有好多手足出事，健手足仲畀popo用槍打中，但係就唔記得十一對成場運動有乜幫助，應該話我直情唔知究竟街頭抗爭嘅作用有幾大同值唔值得，更加唔知而家做街頭抗爭有乜意義。

你up mud春
無論有冇人叫人出，101前後班狗都一定會濫捕
你將呢啲必定會發生嘅嘢賴落有人呼籲人出，係咪倒果為因？

你有冇諗過煽動唔單單係手足仲有班狗?你咁樣出一個po, 嗰度又會有狗喺度上電. 你講返上年六月七月班狗都冇咁癲, 你睇吓而家佢哋真係跟貼左好撚多,同埋好心你我唔想人見到有人為咗令到個運動好似冇降低熱度就俾人拉就係比藍絲洗腦? 我上面都冇話你哋係冷氣軍師同埋係鬼引d手足出去死啦係唔係啊? 因為人哋有唔同意見而話人哋俾人洗腦真係好戇鳩

真係好可悲

你講呀？
有幾多單行人路上告非法集結嘅上左court呀？
喺tg group 搵d case 嚟大家討論下
洗唔洗我俾條tg link 你

係咪仲搵緊

還記得果牌
賀距老母

屌冇睇清楚，好多錯字

俾人拉咗直接上庭:後果唔使講, 你自己應該知

俾人拉咗唔使直接上庭(冇得踢保): 成日要返狗屋報道, 宵禁零,禁足令, 成日要驚下一次報到使唔使上庭,下年bno可以平權之後唔可以順利出境

俾人拉咗唔使直接上庭(有得踢保): 講明咗就算踢咗佢哋背後都做investigation要成日驚會唔會俾人拉返上庭, 去咗外國嘅冇得安心返嚟香港.

我點知?因為我係第三個. 所以唔該你未俾人拉過真係唔好話俾人拉係一樣完全冇代價嘅嘢

上年101搞成咁，今年無論點班狗都都會喺101前後有大動作啦，關開唔開post咩事

我都唔贊成今年搞開花，但可唔可以唔好見有任何行動提議都一句送頭彈埋去？你唔同意個行動，咪提議另一啲囉

上街又要被拉又要被失蹤又要被打
我係網上睇直播留言光復香港 香港人報仇唔好？
每日食黃店買蘋果做Twitter 抗爭唔好？
總知有一日肯定黑警被天收 香港政府會解散啦
只要大家信念夠的話

我覺得國際戰線都要轉型，唔可以再停留喺求外國向支那施壓然後支那跪低俾民主香港，事實上係支那已經豁左出去唔撚理西方國家。容許我講得盡啲，眾志班人嗰種國際戰模式已經行到盡頭。國際線最終目標唔單止要制裁到支那焦頭爛額，更加係要光復香港，要光復香港，就必先脱離中國，我地係要本土派獨派嘅聲音喺國際線都成為主流。

而家我都每日食黃店 見到手足被拉就好嬲
儲到一筆錢就移民海外抗爭

我上面有一句話送頭?我只不過話係唔值得同埋唔抵. 你可以諗到其他活動係抵嘅我會支持, 但係我諗唔到而家有咩活動可以suggest同埋覺得而家叫人開花唔值得唔代表我係放負撚

真係視乎係咩活動 今年101係包埋中秋 唔支持開花都可以搞第二d 但如果都係唔識be water就算數啦

呢個冇問題, 依家美國係一半一半左派右派, 左派嘅人完全唔支持打仗,右派都有好多人支持, 左邊支持我哋嘅會提議放visa俾我哋. 如果我哋可以諗多啲方法convince左邊嗰啲人喺香港好似右邊嘅人咁樣諗就會做到你講嘅嘢

拎住個燈籠 你咬我食

10 月1 慶中秋

同咪其實呢個post 係回顧上年行動姐，冇話今年開花喎

Sorry 我標題黨，但冇話今年開花,個個以為真係開花

你咁諗 D狗會同你咁諗？ 你真係天真嬌D fd

咁10月一呢啲大日子，就算我唔開post 到時都大把狗架啦

P牌推唔郁

再講我老竇老母而家都唔俾/唔贊成我返嚟香港, 自己一個人喺外國真係好掛住香港

人數/支持度唔夠仲水人出，講到俾人拉好似食生菜咁輕鬆，唔怪得真勇武大部份都唔上連登

咁on9真係祝你班傻仔早日成功送頭，無謂喺度害9人

諗緊上年中秋放完工仲上獅子山 見到陳日君同陳伯

扑野都要前戲啦, 會唔會搞開花前, 可以有

銀髮族活動/靜默活動/中秋之夜/中學生/大專活動,
做下熱身, 睇下有幾多人團火仲未熄, 試試個人數佢,

而唔係一黎就打大佬搞開花, 大佬呀, 幾撚勁既勇武都生鏽啦

開始多人

當然想快啲啦, 好撚掛住我兩隻貓ah, 但係同一情況我唔想更多香港人俾人拉跟住有我咁嘅後果, 留喺香港就要每日心驚, 喺外國就要每日掛住香港

你呢D傻仔我都係見一個block一個

巴打唔好再講

呢種為咗所謂嘅理想而令其他人以身犯險嘅言論，簡直係垃圾，不知所謂

咁樣大家記得十月一唔好出街 個日出街嘅人全部都係送頭呀

成班人9噏當秘笈，為出而出，唔單止水人出去，仲希望製造畫面，最搞笑係0得著。真係祝班傻仔早日成功送7頭

老實講，我覺得依家好難再搞得成遊行/開花，如果再搞都好難再聚到人，冇咩可能再重現71，因為依家個個都唸住走。但如果轉搞其他活動(eg重現五一黃金週/和你shop周圍行)就有得做。所以我先話好視乎你搞乜活動。

不過我始終覺得果日係特別既，又唔好話咩都搞唔成，你唔認同唔代表人地都係咁唸，亦都咪覺得出去就一定係送頭，其實未出事既手足唔代表佢自己唔識唸。

好吸引

push

唔好推人出嚟，要畫面嘅話已經大把

個post 淨係回顧上年嘅行動，冇話好似上年咁開花，同埋國慶撞正中秋，一定會有人出架啦，開唔開post 到時都一定有狗

唉 做人都係要現實d

六區鳩行

我真係好L憎啲人郁d就話送頭 每次都係講講下就行到依家

你係奴隸黎架，唔批你咪唔批你
你敢反抗咩？
最多咪食下黃店
然係上連登講: 國際線贏緊，香港又贏

就嚟留喺香港都係送頭

冇不反,599g都屈你機
鳩拉唔洗本,推人壓人又冇後果
777:你唔滿意可以去投訴
我覺得國際局勢先左右到香港,走得好走

遊行唔係民陣搞冇人出架

冇肺炎先講啦,實用疫情唔批

冇不反果啲就算啦都過左成年 599g我聽左幾個月啦 71我都以為啲人會因為599g唔出 但都出乎意料之外

如果係手足自發搞既遊行真係得啖笑 頂多得幾百人 所以我對果日都冇乜信心 但都係果句 要睇佢果日想搞乜

走唔走都係好個人既 高危咪走先囉

呢樣真

啱， 想出就自已出， 條路自已既，仆街唔好怨

今年十一會爆肺炎, 大家乖乖留喺屋企

又水

無依d， 國際線打春呀

真係條路自己揀仆街唔好喊 選擇得出去就要預左...

想引罵戰 你唔會成功

呢d理由咁on9就收皮啦 如果個搞手純粹只係咁唸咁不如留係屋企好過

最怕係自已被人拉左， 又開post 講自已有幾慘

勁似藍絲tone

水你老母咩
過去一年我冇一次出係畀人水
由其中後期啲文宣越嚟越濫用情緒勒索
啲手段玩爛曬
依家連登仔開post，唔趕客已經算好
你不如教下我點撚樣水？

上面果班手足請放心 等未出局既手足玩埋落去

果日流程:
10:00 am :今日一定要出去！！唔出冇機會！！
2:00 pm:出邊開始多人！！
4:00 pm ： 走呀手足出邊重狗！！
6:00 pm ： 我地今日好成功呀！
8:00 pm ： 香港已死，想移民

你嘅熱度到同埋信念咁撚容易轉軚就死撚咗去啦 要靠某樣嘢維持更何況連登軍師講就死撚開啲啦 推post嗰日又真係幾撚快嘅

為咗你條國際線要犧牲他人安危？咁叻你唔自己製造畫面？

出親去都唔睇連登 因為連登次次出親冇耐就話屋企要人

不過見到啲冇責任既搞手同冷氣軍師水啲年紀太細既手足都一樣會嬲

咁就一年，上年好多手足出黎

越多區 越多人 越安全

安坐家中

冷氣軍師固然乞人憎，不過班送頭撚都係半斤八兩

我又唔係大肚婆或細佬女

咁同大陸為私利犧牲百姓有咩分別？呢種垃圾思想仲有咩資格反中？五十步笑百步

垃圾反串嚟

拿拿林搵多幾個大肚婆同小朋友先喇
咁樣畫面先靚

出世已經係送頭

over咗喇，過主啦

一行出旺角已經成街都係防暴重兵
唔係同你講玩
一見人就逐個查
連車都截埋

你人小緊係任佢玩啦

其實所謂國際線都係自我安慰

唔好咁偽善， 打國際線要子彈，無人犧牲，何來子彈

條友擺明反串啦

定你兩個其實係扯貓尾？

做多左啦haha Bye

做乜勁姐你，我係咁你都係姐
你講呢d有咩用？ 咁你有咩高見先？

就係等冇肺炎後囉

599G 疫情完咗後都要取消㗎啦

7218311011111

拉
唔好作出無謂犧牲

出去嘅其實預咗俾班狗開$2000同埋除口罩比人影相做record

目前情況下所有叫人出去勇武嘅，全部都係不負責任

根本冇人叫人出去勇武

中秋節想瘋狂玩蠟燭

你個標題收收皮先啦

加埋大灣區

窮則變 變則通

Say 左sorry lol 咪

中秋節

你個pin呢？

Pin 左第二度

希望係啦

十一中秋想同大家出街玩

咪撚再鳩搞街頭抗爭
你開完有咩用? 之後有咩效果?
淨係想要畫面?

次次一搞出面就重狗
上次9.6 連搞手都起撚埋, 拉撚左差唔多3百幾人
第2日咪又係正常返工
又唔知有咩效果

好懷念

加油勇武曱甴